呢場運動完了,大家係時候回歸番學番工啦

一兩個星期後就唔記得哂架啦

好

ok 冇問題